3hk 台點申請e sim

我係apple watch 度 用e sim
上網睇過係要 $18/1個月
有無清用緊？

No

去門市咪得囉

child登果然係child登

唔識

乜唔係喺watch個app入面開就得？

未有一機一號 (xs)
得多機一號 (aw)